# Readme for git training

Challenge
1. Bikin static web untuk game rock paper scissors
2. Konten gambar dan tulisan bebas

1. Main menu -> Klik pindah page, simple redirect (di url berubah jadi /home, /work, dst)
2. Main to call action -> Klik pindah page, akses ke halaman /play
3. Gameplay options -> What so special section, image slider
4. Game Features -> List of feature, component? accordion	
5. System requirements -> List of static text + table
6. Top score -> Redirect ke /top-score, avatar card, dibuat static dulu
7. Footer -> Image + Text, Action subscribe static, icon + button dibawah
8. Hello
